標冷汗

連續一個星期半夜標冷汗標醒左
有冇人有解決方法